香港人根本未準備好

講到咩終極一戰生死存亡
咁你地為呢件事付出左d乜

冇付出代價 點會有成果

香港人 又係走精面 精人出口笨人出手 等運到 求神仙打救
唔付出 但就想要收穫
希望侵侵做野 國際施壓 林鄭突然轉性 上帝打救 佛祖打救
請問香港人付出了什麼
你地講幾句野 就要人地外國侵侵出手做餐死
吃力不討好 香港人就unun 腳坐收成果

合理咩？

繼續馬照跑舞照跳 準時返工 送終條例過唔過
對你地都係冇影響 一樣日日睇tvb睇倚天 就滿足了

係，唔知樓主掌上壓操到幾多下準備好未。

樓主一語道破 港豬根本死不足惜

自己冇覺悟 出去唱幾句今天我都算

On9到走去篤灰指罵果d有覺悟既義士用暴力

連自己想爭取d咩都唔知 仲ff人地歐美列強係冇利益情況下幫香港

我真係建議你地班和理非收手 唔好害d熱血易衝動既香港同胞去送死

果日遊行睇怕都係會和平散去

連登仔不願面對既事實

和平散去就緊架啦
你唔係覺得啲連登仔會同你博命啊
人始終都係自私
出黎一日半日就大大聲話自己有出過力
有後續行動個個就要返工不了
再哩係屋企做鍵盤戰士啦

只有共產黨先會呃你「未準備好」

有咩計劃

歷史上有邊一件革命係完全準備好？

五毛/ 消極撚/ 分化撚死全家啦